[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (5) EMT係雞!3萬蚊過夜

官網：
TWITTER：
IOS：
AN：

Q&A
Q1. 首抽抽咩好？
-建議4隻3星角開局(計埋Rem) 最好有AOE技既attacker & 攻擊力上升supporter
-砌隊方向: 486 (隊長技+坦) & EMT (AOE) & betty (單體輸出) & 油咖哩 (Buff) & 菲利克斯 (回血)

Q2. 角色相關:
-其實隻game有愛就得 因為有屬性相剋 冇話邊隻特別勁
-普遍2星有練度都可以好勁 (Arena班人都係用2星角)
-Rem技能有全體技CD-2 唔係廢角
-角色評價:

Q3. 前期要做咩？資源點分配？
- 揀好3隻主力角, 將所有資源比哂佢, 沖上50lv > 刷技能lv & 升3星角變4星
- 留體力打每日限定3次素材關卡
- 衝第一章原版主線 > 想要素材就繼續衝2章&新章1, 唔係就慢慢睇IF線

Q4. PVP成日唔夠人打點算?
-其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
-基於PVP獎勵太垃圾, 是但打2場就可以收手

Q5. Story體力點恢復?
-每日登入送3體

Q6. 親密度有咩用?
-j下聲&拎石

非洲人:

歐洲人:

終於有人開post

你班友唔肯1001

開個POST都係3秒 個個都唔肯
仲有得改TITLE
EMT係雞

新po留名

EMT雖然係雞 但唔係個個Hi到

個標題做乜撚野

新PO 留名

$EGA佛心公司, 免費一抽出三星

想問下刷首抽最好係唔係486同埋Betty?

新po留名 btw個標題

Lm

標題做咩鳩

負皮標題

屌你老母樓主
抵毀我老婆EMT

EMT is g
gf

星期三要維護完先開活動

正皮

執笠未

咁多EMT教既
雷姆世界第一

鬼化雷姆好煩
個BUFF明明仲有2TURN同我自動用BUFF
無限LOOP 無攻擊過

限角最好

手打

那有石 一星期一池

標題尊重啦

無換過衫既角色點算

屌

咁落去應該好快棄

體都冇清幾日

唔求限越遲越好

如果今次又係換一階料 完全唔洗抽

最慘新角獨立池，大池又唔update，點追

日日清SP同限定碎關，有體淨就普通技關
佛系遊玩中

反正都知會出劍聖命抽呢d

好養生 競技場都懶得打

宜家淨係打演習

有咩佛唔佛系
根本佢就係得呢個遊玩模式
再唔整新要素一年都未必頂到

玩住等馬娘 鬼滅

事前兩年2季動畫都出

馬娘就算數啦
明顯係CY踢到鐵板，用錢解決唔到

相信終有一日會出

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

標題

樓主老母係臭雞，1毫子過夜都畀多佢

盡情鬧啦
都改變唔到EMT係雞既事實

利申 雙親已不在 唔駛1毫子

想問下升技應該平均咁升定有先後次序
同埋係咪每個都有唔同升法？

有咩鐵版？

咁我收返

雷姆係雞，不值一文

其實已經圍爐仲要搞小圈子係咩玩法
全世界都要同你一樣鐘意同一樣野咩

樓主

屌你老母啊

一個標題已經講到小圈子
[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (6) 雷姆係雞!3萬石保底
[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (7) 拉姆係雞!3萬石保底
[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (8) 咪咪係雞!3萬石保底
[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (9) 最優係雞!3萬石保底
[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (10) 劍聖係雞!3萬石保底

成班友見到1001又靜晒唔講野懶開post，人地踩完就嘈個topic
你地踩1001咪可以屌返佢轉頭囉

[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (6)樓主係雞!3萬蚊唔中

人人有份 個個係雞

屌返你老母，EMT先係最好

你屌樓豬好啦

sor

換咩碎片好

緊係木屬啦
普池有光屬抽，都叫有機會歪中
木屬完左個pool會唔會入普池都係問題

一定係木屬
光pvp有得換

30/9 抽爆

唔抽正契弟

其實啲分會唔會過期？

唔過未好著數

會

咪係，咁著緊咪踩1001自己改標題囉

係邊度睇幾時到期

㩒錯制 攞哂啲體力.......

禮物d體力有冇話幾時會過期？

EVENT 抽偽娘

改個標題名都可以又俾人話小圈子又嘈

btw emt的確係雞

係抽定活動獎勵?

半日冇on個po咁重火藥味

活動獎

強化 アイテム確認

應該冇

抽爆

可以儲石

無木屬補！

講到實抽到咁

我諗我儲石儲到再有雷姆先抽

課到有是常識！

雷姆(訓緊版)

EMT咪補

頂你

但我會抽到中

發達大計

情人節

訓緊都打到人？

你真係唔識嫁啵!!!!卡比獸咪又係訓緊...

睇翻第一季原來呢隻庫珥修套甲係打白鯨套甲黎
估唔到咁快出

佢出if咪得..而且佢每款都出幾隻都有一年佢磨

係咪無新手要無唔貼上黎叫問

下個活動就係打白鯨

想問下升技應該平均咁升定有先後次序
同埋係咪每個都有唔同升法？會唔會有攻略

一樣升法
244 677

之後就10 10 10

唔抽偽娘既都係4 gay lo

唔該

水獺 冇唔抽既道理

等到2046

下年好似又出新1:1

打超級係咪限用4隻

新章1劇情

應該抽咗嘅先係

唔夠體用

萬聖角諗下出咩啦
我覺得萬聖雷姆有可能

真 努力d打石先

安娜塔西 係垃圾黎
見隊長技加35%好似用得下

滿技無廢角

升經係咪得打經驗券關最快
60-70好難升

60-70我打技關升
打上3一場3400
5隻人
萬7經 打經書差唔多

已經訂左黎隻

沉到搵唔倒post

應該係腸姐

真係無野好講
唔通講自己今日打左幾多場技料關咩

feel到隻game好快收皮

禾甘日打左3場技料 頂牙 出得好少料口羅

呢d漫改game黎黎去去都係三督屁
公會 協力共鬥
佢夠膽死乜都唔整
叫人日日刷技能關 仲要活動都係咁玩法
仲額外多左野打

隔離隻美好世界都要7個幾8個月先有協力

果邊升一隻角有無咁煩？
但人地有掃蕩卷 一秒清曬d體
我一諗到聽日800體要掛成粒鐘就想死
呢隻應該至少一年命仔既

果邊升技升Lv一鍵搞惦

個邊跟母豬一樣system

之前2000幾體清到我仆街

有無人可以解釋下點解商會長係新章入便變左裸同披風

隻分身棄左先黎中
尋日免費單抽 領主 今日帕克............
ON9 GAME

又唔記得拎日任嘅體

30+90+90?
50石姐呢到

好彩聽日開event可以解封啲100體，一定可以打得晒啲SP關

悶到 等緊佢解封我先可以9衝去刷野

但上次已經換左5萬 1階精神料 食成世都食唔晒
想佢開2階料換囉其實

我已經忍痛刪左分身

唔小心拎左個200體 點做好

想換升技升LV料多d

聽日抽埋6千石益呢到D巴打諗住

佢乞衣到 EMT活動D花 多左冇野可以換
好彩我冇爆體 D體岩岩好換晒 餘100左右

剩過萬

嚴格上黎講
當你10:57先拎尋日D體 再拎埋200體 加埋自己回體
都係500體左右

經關90
技關60
進化關60
碎片60 * 4 = 240

呢到夠你清450啦

你爆石刷咩黎

升邊隻好

你POST錯野呀
快D自己SET多次個引繼啦

仆街 hi到第張相

唔即改仲係度9up
比人拎左實成個po一齊笑

最多咪唔玩

唔準你棄驚
棄GAME一世非!

原來開服到依家鳩玩
每日都冇拎日任石

蝕左好多

繼續升新角定上70好

升好一隊先

今日俾隻mimi一打三

隻驚除左升技仲有咩做

呢隻驚送都冇人要啦

你岩

仲要無課過

Michael你好

算啦 解4日先夠1抽

我課左都無你咁多

michael bb
歐到

我課左都係得11隻3星
瘋狂中重複

俾你突破

你地2個都有個 "桐" 字 命運差咁遠
有冇考慮改名

終於贏到綠書超級
劍鬼231技出2次就扣到boss 1/3血
非洲人成3個禮拜先贏到

劍鬼咁勁嫁咩...
231技咋WO............
(我以家都未嬴到)

你歐洲人點會贏唔到

我連木1EMT都冇中 歐唔起

主要係我D角相性唔岩 水屬火屬多

聽日終於可以換走隻貓去

練起綠拉姆 綠劍鬼 實夠打

無486呀 ...頂

係咪維護緊

改左 一陣轉運

係 2點開

仲衰D

肯改星盤魅力個bug未 搞到音符勁多

佢個不具合 勁長...
修正左既得2定3樣

痴撚線

神角 抽爆!!!!!!!!!

個唔到

冇野，岩岩太早入

火？

40抽
MIMI, 舊菲利斯 , 新菲利斯, 1張特效記憶卡

打乜會出多啲卷?

屌你歐到

佢係計你用左幾多體
1體＝1卷

但我MIMI同舊菲利斯已經有

40抽新偽娘＋結晶已經算歐啦

條友歐到

偽娘正

Re:從零開始的爆石+刷Event生活 開始喇

終於

免費，留tg，活動，任務日日跟足

20抽3隻3星記憶

EMT陣營修改返
1000經>3800經超級

屌 原來bug黎

以家先改
升撚晒啦

屌，咁撚多bug

20抽 1張3星記憶

10抽 nothing

AC已送出

多謝拉馬努金願意接收MY個分身

多謝巴打

仲正過我正身

競技場 d幣 少左
我A- 本來應該有400幾
而家變左300幾

又偷改

有冇人知藍綠毛係咩技

送個隻好似唔夠碎突滿？

一向都唔夠
上次拉姆係 3星+100碎(即係=抽到2隻拉姆)

競技場頭廿幾位一開波就3000幾分

上季個分跌一個grade

A- > B+
A > B+

未知跌幾多

但拉姆有得抽wor

活動隻百人一太刀

素早角
痴線

リーダースキル
効果 味方の弱化成功力を40%上昇する

20抽中左太陽姬同補師
我應該升邊幾隻好
呢幾日唔答閒玩儲左啲體今日清

歐洲三文治
升活動角先 佢活動有用

30抽雷姆+一張特效結晶
係要歪隻可以打碎石既角...

betty condom

我冇睇ranking
見你地好多角喎
咁樣叫歐咩

原來改左2星期重置一次
但都唔應該改今次獎勵啦

BETTY 2招氣絕

不過今次活動剋死晒成個EMT陣營

why

好彩未升上76LV
留返俾下隻betty

DOT, 凍結, 氣絕無效
HP50%以下有反擊被動, CD :1

好似係咁

BETTY 打PVP用 2招氣絕

收工
明明想抽女女都忍唔住抽左落去

幾多抽

十抽

BTW 佢仔黎

忍唔住抽左落去

洗唔洗重刷? 琴晚刷完首抽先發覺今日岀新角

唔駛重覆
已經好勁你呢個帳

唔洗啦
有emt 同betty
直接開波

Ios 更新唔到係咩事

咁新角洗唔洗抽 定留石算 暫時得800石

活動張卡

突滿+25%攻

免費

你有BETTY
可留石

啲碎要抽重覆先有？

我見隻betty抽到重覆有100碎

呢隻限角?係咪已經冇得覺醒

暫時係，但常置個pool同每日一抽暫時只去到11/10
唔知個pool之後會唔會加返「前」限定角入去

咁都幾麻煩 咁即係要追5隻一樣

任何GAME都係嫁啦
但你要怪自己唔係課長
有已經=嬴

開始刷嘢

會唔會太勁

隻超級艾爾莎大技咁hihi 識回血

活動角
活動結晶

都唔係垃圾 同我認知既手機GAME好似有D分別

20抽新偽娘

60抽得MIMI
棄驚了

你改埋名都....

痴線，我成隊平均65lv，打上級1臘腸姐都係係55波

唔會掛...

超級D吸血會唔會補太多...

同我大部份角色都係emilia陣營有冇關係?

都可能係
佢防咁多野 EMT全部氣絕同DOT同冰凍

強者之塔改左要用10體一關

分身d金卡人仲多過正身 仲要中埋男人 正身就咩都冇,就快轉玩分身

符合劇情

本身都係10體

早D送比呢到D巴打好似我咁
唔駛心大心細
你咁樣好難集中玩
除非你好多時間

好似升定劍鬼 普攻封回血
但係都難打 之前升既打手都比佢克哂

原版菲利斯都係封回血嫁

劍鬼 1 2技10lv 同埋486 1 3 技 10lv 應該挑得嬴超級
我哩兩隻skill各16lv左右 都打到艾爾莎得番1/3血先輸

淨係防毒 氣絕同凍？

得隻綠EMT補血 抽唔抽新池好

Btw 咁樣組隊啱唔啱 定係落左拉母上蜜蜜好啲

火拉姆>唔好要

換隻木拉姆
勁到仆街

一個字

抽

姐係換隻二星上隊？
唔該巴打

[/quote]姐係換隻二星上隊？
唔該巴打[/quote]

BTW 你有幾隻已經60LV
點解仲唔進5星

哩隻Game唔洗回血 係咁輸出就得
點解唔要火拉姆 又加攻 又加critical % 非洲人冇普莉就應該要練
我而家玩咩陣型都出火拉姆

因為未打升星料
諗住今日有活動爆石打

咁姐係要唔要好

唔洗回血係因為你未打超級

超級嬴到哂 除左活動艾爾莎嬴唔到

2星拉姆加行動條太屈

簡單咁講 你覺得自己抽到普莉/淨係玩磨隊就唔洗練
有拉姆buff差好遠 attacker扣敵人血起碼x2
我非洲人 所以要練

普莉好過拉姆？ 我見啲網講到紅姆support排第一

戰力過30000都打唔贏上一

D網唔準
最準一定係上PVP場睇D人用咩

穩定性:普莉>拉姆 爆發:拉姆>普莉
普莉強化效果好似可以升到55% (攻擊力up)
拉姆淨係升到20%(攻擊力up + 爆擊率)

好啦 唔該哂

佢D加%唔SHOW出黎好煩 ON99

啱啱60抽 淨係抽到結晶同486同火拉姆

非到hihi 有冇人非得過我
而家已經咩關都auto到超級 一隻帕克+拉姆打天下
回血都唔知點練 未回到血都死左

有2隻已經OK啦

本身以為你拎D石去升技 所以咁少
但見到你RANK 39 再睇 得4百幾石
就知

歡迎加入非洲同盟

屌打上3 但超級未過到

超級參考 腸姐好煩會補血 我咁打好慢

由於太非關係
你地成日吹奏既mimi 回血角 根本玩唔起

MIMI我差唔多已經無用過佢
反而2星EMT 拉姆要吹奏
易突滿 又勁

尾段俾佢d 持續傷害磨死左

係 好大機翻車
再諗諗點打

是但一隻落返藍3星菲莉斯就搞惦了

啱啱收工
event有咩要留意

抽哂d石去 之後棄驚

OK我抽

快D報告!
呢到人人手持1隻

抽唔到

明既 都係望下先

40抽，中

手足

課到有

心要夠硬

送多100粒拉姆碎

我2個帳
A帳抽到鬼雷+新菲利斯
B帳抽到鬼雷+木EMT

呢D情況進退2難
放開一隻手唔駛煩

屌你啦

不過係碎片

突左佢 勁到飛天

呢隻驚係唔係突唔會升能力
要升埋個星盤先升？

係

啲技幾LV?

商會長打活動無用？

唔值得囉

試左幾個陣，呢隊穩過，靠betty

準備抽

我發覺我既留言每一個都會有1條友負皮
係咪D EMT死忠!
出黎面對

結果呢

未抽，等睇埋第13集先

今晚睇
一齊J 多娜BB

30/9 22:59之前
需要注意之事項

1. PVP交換所,換每月一次既上限突破藥
2. RE0幣交換所, 換每月6張抽卷+記憶/角色EXP
3. 魔法石交換所, 用400石(200x2), 買2粒上限突破藥

依家換突破

咁可憐
咁有排都唔使抽
13集 1月先播

13集今晚喎

自膠
之前又話13-26 話要1月既
感謝提醒仲有多一集

26集斬半
1-13
14-26

今晚一齊飲多娜茶

抽唔到菲莉斯醬

刷左半日刷到10000卷了

普莉招二技

今次活動有冇亂入

有，啱啱中咗上級

又歪
想出隻新角都咁難

佢最屈係3技
反而無care過佢2技

3技減CD，下一回合再出3技，再多隻Buff角就玩晒

我打Arena見到有普莉都係打死佢先

放雷姆+新菲莉
無限放技咁濟

Btw, 百人一太刀招技幾型
應該係暫時做得最有心

再用石抽角斬手
目標儲夠300抽補底

競技場碎片仲係果3隻角
兩個月後可以突滿emt

係你換換下碎個陣 分分鐘已經抽過

SP 關純粹比你打快一倍？

今次係打咩級就亂入咩級？

痴線
果然雷姆先係正印

個SP關係2倍卷2倍分，比人快啲清卷用？

差成萬戰，好彩都auto到上3

結無意外 25日後先換到隻EMT

二星除左拉姆 仲有冇咩值得升

EMT ぺトラ 劍鬼

快d去睇13集啦大家

最勁嗰4隻2星有3隻開game就送

抽多幾下啦頂你

唔好意思!
奧托係最勁

無石喇

掘礦理論

課到有

究極無課

300抽可以換一隻

第2季長期提雷姆

你抽剩幾多石

身上7110

抽咁多點練技
如果唔係咁難升一隻角我都抽
連第一隻全10都未有

3星卷應該抽左佢 定係可以等下

又送3星確定卷

抽啦, 應該唔會換pool

開心左幾秒
點知入驚睇結晶卷黎

點解update唔到

有無人要？之前位巴打自己AC抽到所以放返出黎

更新
呢個AC 70抽中左2隻新菲利斯

有冇咁歐

本身尋日60抽唔中 之後轉左手比位巴打
佢自己AC抽到BETTY轉返比我
我入去見到有2千石 狗衝抽野
10抽=2隻新菲利斯

想要
有冇課過

課晒

3次1萬羊有冇課到

課左D一回限定同月包同SP EXP

簡單黎講呢個AC都算小歐

俾我重生

你要既話真係隨便拎去
除左冇金毛同BETTY
應有既都有齊

我都唔知點解越打越多石

活動有2千石拎嘛個到

技能sp關上級3定超級好
差成10體 明明普通關一樣

超級啦

水果關超級要點樣過架

進化唔駛特別打超級啦

講留左係技能關 升完隻劍鬼都唔夠打 果位巴打點樣243技打贏

其他幾隻都要有返咁上下其實

副帳中特效角+卡...而家都唔知玩咩好

主帳果隻都仲係得光EMT同Betty, 繼續雙帳玩定棄一個好

乾坤大挪移
正分互換

搞掂第一隻全10技

兩邊玩

快手決定左1個帳之後 分享另一個帳比呢到D巴打算數啦

A帳中1,3,5隻活動角
B帳中2,4,6隻活動角

你點揀到時
殘酷舞台

其實洗唔洗抽新pool打活動？
打活動有啲慢 淨係夠打16000戰力

拎d石去刷lv刷技推高戰打上級仲好

唔駛
活動有7日
慢慢啦

打唔到主線 啲精神力用哂卡咗喺度

50lv都好難升

暫時呢個陣 不過唔夠打18000戰

升lv打育成關喎唔係打主線

打ロム爺

Betty終於可以78lv

想問升技應該平均每隻244 577咁升上去 定係升到一隻101010先?

邊個傻子次次都負皮我
出黎面對呀

建議先去用石刷經關

我emt 78 betty 74
目標係emt 80

betty 74應該都夠

打超極限輸出 秒王

光暗屬唔怕升錯

係 依2隻都升爆就啱

有超級 sp打 清得快好多

無特功都係爆兩三百石已經可以夠數上3萬分
唔計其他 一個月開兩次呢d活動已經穩賺3000幾石

免費抽彩門

練度去到邊先夠超級打

65左右
技要有5以上

OK，咁繼續上3算

打エルザ有冇話升咩好
菲魯特 庫爾修升唔升

單抽出左betty

lv 最高係幾多

80

剛抽中偽娘...
請問想打活動，emt+betty+雷姆+偽娘同埋邊隻？

想問活動係咪打上級就一定係出上級個隻水晶

我連續3日都係咁

486

活動我見打到後面可以換庫爾修三星

上次有冇三星送 送邊個

上次送拉姆

冇打蝕左

平均10抽得1 三星

10抽1 隻3星仲唔夠好?
你想10抽10?

betty 單核打王，呢隊野艾爾莎行都未行過就死左

課長你好遲下偽娘會唔會突爆埋

只要佢入普pool/ 金幣換到，突滿係遲早既事
現在3星角都突得7788 ，係記憶反而好難突滿，金幣又冇得換

電腦突然死機入番發現冇左個save

唔係wo game都入唔撚到

冇引繼

我本身會係電腦同電話轉黎轉去，今日電腦死左機再入番就冇左，試過引繼話我

有冇每次引繼完再set多次密碼

咁冇啦

去左twitter搵左官方

直接send email去官方好似好d

岩岩send左,希望攞得番

FYR, 102 係指賬號被引繼左，希望幫到你

全滿技 好運食哂debuff 1分鐘內完場

祝你好運

今次又係過唔到超級,AUTO上3算

獎勵差唔遠 冇咩所謂

咁又係
又回血又多抗性真心難打

活動刷完又可以放置一排

刷技刷左5千幾石了

你課左幾多錢

攞番個帳啦

一回2星必得卷
一回2星人物必得卷
一回3星記憶必得卷
一回3星人物必得卷
每日30石月包
exp sp 月費

無了

前後大約6千"yen" 左右

sega對應都幾快

課過金

石,係用黎當水咁食, 比你抽到一堆,但升唔到技個陣, 其實都只係放入雪櫃
應該食左1萬石左右

滿技:
EMT
貝蒂
雷姆
鬼雷姆
2星拉姆
3星拉姆
水菲利斯
木菲利斯
太陽姬
最優騎士

777 /757:
木クルシュ
水クルシュ
羅茲
蜜蜜

555:
2星EMT

真 滿10技真係差好遠

基本上2隻滿技 帶3隻傻仔去打超級都嬴到

首選都係EMT同BETTY啦？
可以打晒3關技關

EMT
原版雷姆
2隻重點角

隻game 唔爆石根本都幾難玩
升齊暫時未破到49000 戰力

零課表示刷到好攰
依家先14000徽章

活動完之前一定夠30800章嫁 (如果你夠勤力唔浪費一體既話)

尋晚唔小心瞓著咗，已經浪費哂

原來隻game data已經有埋上代劍聖

我連上級1都打唔到

比啲解包料嘅link黎望望

上級1
5隻風屬升70都應該夠做

冇乜點打一隻70都冇

40000素材關要升到大約幾多lv先auto到

剋屬既65唔升技都夠
唔剋屬升到70就穩
不過打書個關就難講d

我一開始練度未夠個陣
通常都係auto打到boss關殺左隻補師再auto返
家陣升夠就全auto。

我本來睇下d角幾時生日
見到上代劍聖都整左2d人

劍聖張角色圖

隻GAME係咪已經無人玩了

升技煩到仆街 唔升又廢 0課要升技又要爆石 到時又冇石抽新角 玩完

我課左5千YEN 買必中卷個D
已經10隻滿技
都有抽過70抽
算係咁
不過以家0石了

的確係開始悶悶地
但都有繼續玩

手機GAME係咁架啦 睇住動畫刷冇咩野

我已經刷到15隻滿技

得1隻滿技

用左幾多石

其實唔係用好多就得
1萬3石左右

但物超所值

冇哂石冇咩心機玩
又唔想課呢隻垃圾驚

升好晒技之後 養下生就得啦
反正每次活動都送2000石比你刷野

起碼要升埋能力第四階啦。。。

條數太唔抵啦
15石=25個3階精神料

最少升1隻人都要好似2千幾 3階料(各種)既情況
即係千5石*4種=6千石=1隻人?
好似係咁

15體先岩
柒左
千5體*4種=6千體
25石=100體
即係千5石=1隻人

10抽券同免費抽都中角色，但唔中emt😭

中到太陽姬算係咁啦
PVP PVE神角

活動最尾個四個獎勵點拎

寫住初級

彈咩喜 完全唔知咩黎

送個隻雷姆要加埋5lv技，lv 好似要45 定50

隻game人氣相比起動畫真係低得好誇張
其實我覺得隻game對無課 小課都算係咁
升技刷就得 好多game要抽重複先有得升
Pvp獎勵唔係話差好多
話無石回體升技係籍口姐
隻game 升爆隻emt或Betty 都夠打天下
用黎用去咪又係個幾隻

你走啦，我唔想搞大佢

有全語音會吸引好多

但升齊角技都冇升齊1-2 隊完整隊伍實用

唔在意PVP既話 唔駛咁誇張既
PVP場以家基本上對上滿突2星拉姆 都可以88

PVP 無限行動

點解咁多上限突破の秘薬, 升1隻上80都唔夠...

升1隻80係絕對夠....

其實
拉姆+雷姆+最優+是但一隻輸出角

打到你可以行動個陣 你已經得返2隻

條片個陣直頭人地連都出招都出唔到

我冇個隻傻仔木屬呀

水屬先岩

咁搞應該會nerf 2星拉姆
太屈

NERF唔緊要
D素材退返比我就OK

競技場, 石換, 活動, 主線之外仲有冇?
normal mission 都有?

隻game幾時會有大update, 而家呢種玩法同活動都幾難捱落去

啱啱開服一個月都未到 比啲時間啦

我無用石買 競技場無買過都夠上80喎
story結局送 活動每次又送2粒

其實唔使
我隊野有先手打頭十名對手都唔使行

要素早高
我隊野全部1-2突 好低素早

經驗書多左架啦?

d活動頹到

1.5倍

買左sp exp 係20本, 隨機出2本
以家係30本, 隨機出3本

越玩越冇心機, 營運好HEA

好悶

一個月都未有
何況呢類game真係為左睇故事/儲角色玩

徽章數過咗23000
終於進入返軌道

其實算係咁啦fans向game
其他好似pkm火影one piece仲悶

有冇人成日都係咁....

冇，我冇幾可撞正update

我個陣重裝就無事
但記得set引繼

有冇人知道呢兩個係咩

10場PVP

下面個個呢

做晒所有上級STARTDASH任務

出劍聖

世界末日

唔係勁到一刀秒我都唔會認佢係劍聖

出現啦

睇鬥技場set技，真係唔太勁咁

出現了

全體900攻喎 仲要減攻
紫頭得800 仲要無效果
普攻上buff
如果再行動
兩刀斬死人

咁快手出劍聖,仲唸住元旦生日先出

劍聖(元旦VER)

得2000石 點抽

驚到時執柒左
出左cap水先

課到有 呢隻真係要
光屬

要課金不如重生好過

諗住唔出活動齋出抽蛋？

睇黎同之前睡衣EMT一樣

我估係一線人氣角就直開，唔驚吸唔到金
非一線就夾活動，有活動特效等多啲人願意抽

似喇
又開4星碎片關
又係上次果幾個

睇黎佢每個月既營運模式
就係2個打狗活動+2個換花活動

棄未

Hi 貓b

今次係揸普通劍
遲d出隻揸龍劍

執笠都去唔到5章啦

地下城有3年命
呢隻有3個月當佢贏

咁贏硬架喎

CC都捱到咁多年乜力唔會咁快摺隻驚啦

唔課啦 輕鬆玩

佢好似up得出名既得呢隻
得呢隻屹立咁多年不到
其他執柒左好多

見到魔劣都出類似 又係乜9回憶

不了

劍聖WO!!!!!!!!!!!!!!!!

唔棄都偷笑啦

唔抽劍聖既都係gay 佬！！

等正月版

岩牙
反正咁易打

無石咪開個新acc re 0 來過

但會冇左隻綠毛

佢咁樣出活動法
2個月到就復克啦

會唔會復都係問題

拎完隻綠毛已經冇心機肝

佢出到無野出就會
Re 0有幾多角色

到時出原創角色
再唔係同人合作

睇死佢唔會同人合作
同人合作佢要課水比人

畫張新圖又一隻角色啦

佢同konosuba作者咁fd
可能友情價呢

大把角色啦
轉個屬性換件衫又1隻新角

7隻魔女都未出

最勁個堆角你都有晒

同一個角色都可以分好多種.....

萬聖節版
聖誕版
正月版
情人節版
清明版
重陽版

同雷姆比個活動效果角好一般...

男人同蘿都唔想抽

限時果啲抽唔到

岩嫁啦 留返比我抽

咁樣都打得贏超級

上3至真

上3唔係是但打都.....................
你冇升技!?

邊有咁多料

Miss左無打兩日 而家唔夠勳章

但
點解你唔用攻+25% / 防+25%個結晶

差好遠下

邊d

爆石回體打啦

聽日正式棄GAME / 重生

得100石 準備1抽入魂

課啦望

糞營運聽日好似直頭想連活動都唔撚開

咪開左個碎片活動

連素材打3次功能都無整

聽日出咩pool

夠一千石今日抽定等聽日

掃乜鳩野蕩丫
隻game都無其他野做

劍聖

終於打完

點解我開唔到3-21關卡

SP關同上面個啲係咪一樣？
只係券數加倍連帶徽章都加倍

係
比人2倍速清卷

咁好在冇打都冇損失
我啱啱先發現

仲有每關10石

聽日幾點維護

無維護
11點開劍聖pool

打唔切突一算

打完活動順便上嚟報告下我嘅零課儲石進度

巴打
張卡勁到爆
主力卡黎。。。

咁快出

聽日150抽！

我等正月生日劍聖

要打多160場quest+32場討伐
肝通宵咩

好快咋嘛...........
BTW 少壯不努力

張卡我都幾肯定咁講 係爆機卡之一

一場一份鐘都要三個鐘不了

第一行: 頭2隻
第二行:第1,第4隻
第三行: 第1隻

打技關
EMT陣: BETTY頭,EMT, 雷姆,金毛,木EMT
商會陣: BETTY頭,EMT,雷姆,MIMI, 最優
騎士陣: 486頭, 木菲利斯,木綠毛, 木EMT, 雷姆

癡線 琴日發夢抽劍聖
但我本身無諗住抽

身體說不

我都係
仲夢見我自己爆死DEL GAME

岩岩打哂d分 換埋野

準備突滿劍聖

多謝課長

今隻劍聖.有D廢

唔抽劍聖既都係4 gay lo

今晚登陸30日又送3星

你地下個月仲會唔會課月卡比呢隻野

1 week 1 new3*

準備好又重複

其實有冇人課左exp up?

應該唔會，都已經叫做練起左啲

好耐冇送石

就咁睇技都好勁
起碼有S

有呀
差好遠

唔夠LV個D去打技關已經夠做

BUFF 50% 20%
再動20%

3技待機CD3回合
PVP場上用唔著

打唔到超級都係關技lv事而唔係人lv

岩岩好打完

待機CD 用 減CD 技都清到的

除左雷姆抽唔到其他

中！！！

準備中

70抽 0 隻3星
可以重生了

好撚野
真係無活動 淨係開個蛋池

好似幾勁,但唔係幾想抽男角

60抽中劍聖 ティビー 2記憶

廿抽搞掂

1萬1石先中

9000石空氣

20抽得隻重複

垃圾遊戲話咁快已經出左bug
仲要同你講下次更新即係下個禮拜先會整

棄!
8

冇石抽

抽晒無

0抽

我見被動無寫有得復活架喎?

繼續養生

應該講緊1星菲利斯有招復活技

睇埋stat 173 速 1549攻， 恐怖到

220抽
中左小丑 拉姆 帕克 獨臂 先中劍聖
到底係咪我問題，次9次都歪咁多隻先中

個pick up系統廢的

又課

我300抽補底
仲未課到突滿
前後都中左1x隻其他3星

30抽中

挽留

今次儲左d石
連埋今次課左每個月個3pack特價pack
剩左3800石左右，留下次
岩岩個討fuck冇抽過
睡衣Emilia剩係抽左10抽

說好的課到有

慘 今次好似結晶仲吸引過隻角
但要突滿

20抽乜都冇早知留石爆體

有早知

70抽表示 連一張彩結晶都見唔到

有賭未為輸!

8000石得一本彩書
重要係重覆禮裝

90抽2張劍聖結晶

結晶爆左，睇下儲多張突滿，打頭十防守時應該有俾人針住個速打，見有幾個都打我幾次先win

我26抽乜都無，算啦，養生game幾勁都無用

100抽中486

120抽先中劍聖＋一隻3星角，其他全部都係裝

抽埋聽日30日送嘅3星卷 正式養生

十抽中左三星男人

男主

劍聖呢

爆死左冇心機玩

20抽

成個陣營俾你抽哂

都無3傻

用晒啲石升技 20抽真係乜都冇

20抽歪綠屬副團長

50抽抽歪小丑同拉姆,棄坑轉生了

70抽中左1隻三星垃圾
收手

棄坑名單:

屙煙

屌小號就中劍聖

大號就歪mimi 同副團長

技能素材打超級真係抵好多
但暫時仲要半手動咁打先過到

火埃

渣ga

咪棄啦巴打
當日都係你鼓勵我re回歸

9UP 姐
抽唔到又唔會死
抽到又唔會勁d
pvp場全部都要有突先勁
pve我都齊角打到晒超級同活動
主要係以家養生 無咩好討論
升晒14隻3星全滿技

100抽
三隻3星 但唔中

聽日有3星角色卷

咪又係重覆卷

唔好玩小號
成日激撚死

屌你

中到3星咪算好

依個真

搞惦

咁佢三星人 2.5%
三隻都叫期望值
唔中pick up咁解姐

抽左幾多,有無2個井

多謝課長令我地有game玩

有無網有得睇呢隻野營收幾多

跌得咁快

而家排緊第3喎

其實令我課金退卻既係佢既誠意唔夠

同樣係game,黎緊出個隻魔劣全語音
呢隻無語音已經差好遠

活動又悶

未玩過一隻手機game無得加好友

東方LW無得加

屌 睇黎有排都係呢個齋出抽蛋既模式

冇全語音真係感覺差好遠

係呀
咩都無
想支持下但營運hea 鳩我地

d故事所謂if全部大同小異
第一章 無論揀邊個打臘腸姐
d對白根本無大分別

有if 諗法幾好 但真係學你話齋
比多小小心機得唔得

唔送邊有石抽

隻GAME既敗筆一定係無全語音
尤其係動畫遊戲化既GAME 聲優既表現好緊要
或多或少會令人代入隻GAME/對原著創生興趣

我自己識日文 睇得明D文字 但冇語音 係美中不足
就好似你去睇AV 但唔開聲咁
總係差咁D野

遊戲玩法就來來去去都係咁嫁啦 好多GAME都係差唔多
圖鑑收集遊戲既問題黎
但可以有誠意少少, 突破改圖會有多少變化
好似FGO咁 每突破一次都有唔同既變化
對於J CG既毒撚黎講會重課去令佢突滿

屌還屌 玩還玩
以家進度去到養生階段都OK PVP唔太追既話 都夠換每月一個突藥

上嚟吹吓水咪幾好
我依家都係靠重刷雙emt + 太陽姬打天下

Btw 自從你話你每個留言都有一個負評，依家變到每個留言兩負評 你係咪得罪咗Emt 黨

有負評係好事黎
代表有人在意我
其實毒撚都係想比人關注下

其實每日免費抽係咪做左手腳
成個月3星禮裝都未見過張
明明7.5%唔低

呢頭屌完 今日果免費抽就

歐洲人必須屎

3星卷又重複
人生無希望

中用開既拎黎突仲好過新角

中隻貓

都話重覆卷

...

呢隻突正喎
好過中埋d看門狗

點有3星卷

居然冇重覆到

login 30日
今日拎到嘅全部都係開ser day1 ac黎

登入30日

有4日冇on到

咦，60日又送3星卷

叫好過無
可能60日已經棄左

wtf

29781/30800

活動無拎到最後塊晶去覺得四階

巴打真樂觀

講返先，我90抽得一隻3星486...呢隻game 個pick up 真係得啖笑
得返80石，每日開game 清體做完任務就算

deadline fighter?

486我到以家都未有
不過輕鬆玩
我唔想再課呢隻game
佢d誠意打動唔到我
但會照j emt

我都係，寧願得閒上嚟同巴打們吹吓水好過

真心好少日本遊戲商會做到咁，衰過啲大陸吸金手機game

食完飯好似冇再入活動畫面

過鐘會食飛

見過3星禮裝，但係未見過3星角

個活動去到7/10 11點(HK)

就算唔食飛, 活動完左你點打!

我呢啲刷咗3日先開到波嘅，仲要等

唔緊要啦，反正都係重複劵

我見今日印仔係day1
但唔見有三星卷

即係缺左一日都拎唔到三星券

重覆卷

唔會
mission黎

印仔係28日一個周期

點解有啲係星星有啲係金平糖

覺醒

我除左雷姆 都好似冇幾多隻有

啱啱重覆券多一隻金平糖

今次隻劍聖係咪廢廢地

係
buff難上

繼續儲石

想請教下打嗰三個技關既超級應該點樣組隊好，而家剩係打得贏上二，同埋d記憶結晶應該邊隻用落邊個到好

我隻emt 70lv 技7 10 10就過到上3

超級係咪要升滿技先打到

競技場個個都有火屬個隻女人喪buff
又弱化耐性冰唔撚到
屌你老母打條撚毛

emt陣 打上3 / 超級

emt頭, 2星木拉姆, 雷姆x2, 486

用betty頂返

冇呀
屌你老母個個都betty 最優騎士 同埋隻女人
我就一隻都冇

抽!

冇咪冇
用緊486 最優 紅ram 帕克 都rank A-
隻女人次次比帕克一下秒只要避有綠ram就得

係咪都要全部升到70lv先打到

我65開始打到 (手動)
70就自動
唔駛滿技
主要係靠持續傷打佢
結晶有就裝弱化成功率(2星都照殺)

通常帕克開到大既時候已經死咁一兩件 點打落去

係咪唔洗理隔離d怪，直接所有技都打曬落隻boss到

前期唔夠力既話可以殺左隻補先

冇咩可能 我打法

紅ram一開波3技加防（防隊員比人秒）
帕克2技 減人attacker行動
486挑釁人attacker/補師
涯到第2round 帕克有大技出就我贏

涯唔到就7

arena已經有人放劍聖
招減攻其實好L勁

難d
只要對面有突到d人
有升素早 你成隊都郁唔到
人地一隻高素早加行動條既 拉起成隊低速

d人成日女人+最優騎士／雷姆／綠ram
一係就女人+其中2隻
減氣／冰根本就減唔到冰唔到
未郁到對面已經開緊第3-4round技 我又冇486
根本完全無解
-6唔死先會有機會打落去
但係大多時候根本唔會有機會郁到

上到a- 有99%機率係有木雷姆
唔駛諗

木拉姆先岩

幾時有速刷券

尋日明明就黎上到A
今日已經係咁輸到冇撚左半條bar
愈高分愈多人用依d濕鳩組合 然後就係咁打又輸防衛又輸

所以rank a- 止步

防守用太陽姬/最優放頭 配木拉姆 少好多人挑機
我以家2911分keep住呢個數上落

b+同a-個實力差太遠
b+是但auto都上到a-
因為全世界係晒a-到 屈蛇
a已經係頭1000名以內

真
見到都唔想禁落去 走去打晒演習算

我防守放左隻木拉姆爆技但62lv
D人應該見lv低成日走去打我之後打輸哂

係好勁，而且最高攻+最快

Arena只要放四隻加速角已經可以贏，冇戰術可言
(啱啱用普通雷姆(15技)＋紫髮騎士＋1lv兩星拉姆(仲要15技)加Betty打贏咗戰力高我5000嘅人)
平衡呢

3星卷中重複小丑

三星券中左緹碧

其實回合制game 先手的確係最重要

仲唔300萬下載派石
劍聖一定勁多人刷 500萬都谷到啦

那有人玩

決定課一單追劍聖bb

悟飯！我要出元氣彈
集氣plz

加油

終於auto到2個素材超級
魔導書個關只係可以刷上3真係刷死人

我到宜家都仲係3個上3

抽到味

唔派石點玩
回體都冇石

手痕抽左10抽又冇左1000石

Yo 我番來了 無玩好多日 回歸

無活動唔爆石回體

Pvp 用咩好

抄Arena頭100名個陣就得

前後300抽。。。3隻

多謝課長比game我玩

換埋碎，突3

但中間無歪過其他。。。

代表$EGA thx you

我仲未課過金

Android 10係唔係玩唔到？

送1000石lol

yup

終於有石抽

我唔抽啦,今次真係爆石回體升技算

安慰獎

點解唔抽
技關日日都有
劍聖唔係成日有

炒ed

10抽 中左 中左毛

十抽垃圾
比返佢

中劍聖了

岩岩睇返
我係300抽
只有8彩
人物:
2劍聖
1綠毛

結晶:
3張垃圾3星卡
2張劍聖卡

我係咪太非

8/300=2.67%
說好的7.5%呢屌你老母臭化西

課左唔只一單wow

2.67% 邊個夠我非!!!!!!!
屌膠一切

每日免費1抽 時間延長
依家儲咗2萬石

課左幾多

230抽既量囉
5單定6單好似

Rich

抽完10抽又沒劍聖,可以DEL得隻驚

以家突2 差50碎突3
你叫我點算
屌你

算啦 唔好追
好快又新pool

以家有佢派既1千石

Rim 真係好撚勁,輕鬆過超級

1000石用緊黎爆體

點解唔等活動
巴打
下星期有活動啦唔好呀

做乜送1千石

有咩活動

佢營運以黎既模式係
16/9 - 23/9 鬼雷姆+討伐活動
23/9 - 29/9 木EMT+碎片活動
30/9 - 7 /10 木菲利斯+討伐活動
7/10 - 14/10 劍聖+碎片活動
唔駛我講你地都估到14 或者15號會有咩事發生啦

理想排法
14/10 - 21/10 討伐
21/10 - 28/10 碎片
28/10 - 4/11 <--會唔會萬聖節PICK UP呢
好有可能 呢D 19營運

開ser 1個月紀念

比返個300萬下載我呀
仆街

110抽終於有一隻唔駛棄驚了

冇人刷首抽啦

110抽先得三本彩書2.72%咁非洲都斬我

繼續佛系儲石

我300!!!!!!!!!!!!!!!

同鄉

期待巴打儲到3萬石一次過抽

你唔係我同鄉
HKHKHKHK先係

大事回顧

個確率咁一樣咁低
只不過你總數抽多過我好多

ON9嫁 今次係KEEP住SKIP 都無畫面LOAD 想睇下D 3星結晶都冇

然後1月都係出返今次個劍聖，咁就好笑

又話劍聖廢結果課埋金

其實的確係唔勁(好似係)
但人就是貪心

到時滿突佢!

有無人收acc

係呢隻嘅話我唔要啦
起碼同佢掹佢把龍劍出嚟

送都未必有人要啦

1月已經執左

咁都好嘅

如果佢keep住咁模式...
應該得半年貨仔就無人玩

真係唔知點解佢咁頹

你見我MARK完之後PIN既野就知
佢個模式應該都係咁嫁啦

不過最狗係KEEP住限定角姐

其實我諗唔明點解打臘腸姐嘅活動
個pool嘅限定角會係菲利斯喵喵
同埋個活動送庫珥修
完全同臘腸姐劇情無關
出活動送羅姆爺3星，限定pool出劍聖之助力，用EMT/掃把佬有戰力加成，咁樣唔係合理啲咩？

因為要搶錢
木屬本身無乜補師
木EMT 單體 所以佢出多隻全體補出黎
D人狗衝
點知衝完囉,出隻劍聖
你要=課金

星期一晚 8PM 香港時間 有特番
即係等睇送10卷啦又!

睇個樣似出新商會長
如果唔宣佈出新系統=收皮

跟返故事下個活動應該係菲魯特

宣布執笠

抽
抽爆
抽抽抽抽抽抽

似啦

其實係羅姆爺

WHY NOT!
抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽
課爆
反正我都300抽左劍聖
冇野好怕了

痴咗線

All in教

邊個同你講下篇IF都係一章
其實係送3星佩特拉，抽拉姆
二章開蕾姆拉姆佩特拉if#math#do

雷姆拉姆仲有衫出？

官方出

你要既大把

第一章仲差個if end wo, 應該會開埋先吧

岩岩完左28日打肥
諗緊續唔續
好似又無咩野要打
升人又抽唔到新角
2星角又唔想升

唔洗
你夠力打超級 3帶2
咁升

有冇邊隻2星有用要升?

拉姆

又準備送券俾我儲
利申: 儲蓄教

竟然第一個過到嘅超級係書關

EXP關呢?

淨係講技關啦

EXP關太易唔計

我以為你過唔到EXP超級但係過到書關超級

EXP超級太易唔洗講
進化關 抽唔到咁多3星要升，直頭hea打上3就得
係技關個用量黑心到癲，上3同超級又差得遠先要谷

你過到書一定過到其他兩個喎
書最難
書同野獸我都係3隻主力+2垃圾

然後獸嗰個打淨30%血滅團

升曬emt上全10應該好易過

我宜家EMT就係卡獸料，日日係度磨上3

你首先要全技10
我只可以打上3
你要先全技10
我只可以打上3
...
LOOP

唯有打上三升滿佢先
佢全10後兩個世界

emt 同鷹玩持傷屈晒

第一隻全10係難捱
但必經

有無人整理下新章1邊關可以拎到最多4種能力

求奇就得
3係固定100
1 2多到用唔洗

頭三隻升滿，太陽姬1,2技都LV9應該唔升滿哂
請問下隻升邊隻好

點解唔升滿埋太陽姬

我見兩技都LV10都係加攻, 呢隻輔助嘢攻好似無咩太大作用, 同埋太多資源喇為咗隻非打手角色
有錯請指點

升滿多30%爆擊
一定升滿佢

我啱呀，2章if#treat#do

好的thx, 咁升完升咩

屌emt黎緊至少仲會有一套粉紅色衫同白色衫

2星拉姆

都預左出哂5屬版本架啦

病嬌EMT

開左堆星盤上IV就手動過關3關超級

星盤唔係重點!重點一定係技!
677技開始穩

手動

如果無爆石 手動都冇所謂啦 都係一日玩幾分鐘就冇體
屌佢老母還返D體比我呀垃圾SEGA

人廢無計，好多技卡晒

今晚個生放送如果冇啦突破都執得

肯定無突破

點解你會期待佢有突破
PIN都講晒比你知個模式
唔會變

隻野咁頹 仲抽d角黎做乜野
為左每日果幾場pvp?

百屌成材

岩岩新玩 應該主力升邊幾隻 同卡

育成驚唔抽新野點玩

Emt Betty 雷姆 帕克 2星拉姆 2星劍鬼

你無講劍聖

1日免費1抽變永久

根本就要啦
佢任務本身要抽一野
ON99 當福利!!!!!

AUTO BATTLE AI 2.5倍速
編成畫面可以轉去強化頁面
故事的ＳＫＩＰ模式可以直接跳到下一個選項
１日免費抽延長（好似沒講永久）

領主基佬

屌佢老母

新小丑
skip得

冇講下個pool係乜？

屌，小丑IF

萬聖女僕禮裝

唔係喎 小丑係報酬

話唔定抽萬聖拉姆

抽BETTY

羅茲綠屬
萬聖BETTY繼續紫屬

Betty

活動開到下星期5
準備出新系統

AOE

抽劍聖抽到沒石,88

小林大師現場抽卡

show隊呀

屌你佢pvp 156位?

咁撚勁

以為佢準備抽劍聖

刷定書先

又要課金...........

多謝老細

你唔抽咩!!!!!!!

無石點抽

有冇懶人包生放講左咩

10連無料?

好彩對betty無愛

暗AOE + BUFF全隊素早2回合
邊有得唔抽

14/10維修完派

送係送邊隻

綠羅茲

送男人

擺明知無人會抽佢
焗住送

送都唔想要

唔好打活動

哪有石抽

淨係想要張禮裝
加25素早就正

抽多40抽比劍聖儲夠150
出多兩隻

無課過 月卡only
洗剩6000石 又要儲

睇黎都係無人會再留言嫁啦

岩岩入坑係咪冇人玩了

輕鬆玩家路過

課下去
每個星期一隻限定角

故事同打怪分得太開

咁我留囉：
繼續儲石

完全唔知做乜鳩

隻劍聖係咪好勁 洗唔洗一定要抽

漫改game萬聖節呢d節日活動正常會有d原創劇情睇
但睇死呢隻又係無

麻麻地
星期三隻betty好似勁d